原來真係有無業20幾炒股賺幾千萬

好提子，算唔算少年股神，唔怪得個市係咁跌

壹傳媒瘋炒群組15人曝光 最多獲利2550萬元 32歲女僅賺2280元

其實呢啲"股神"年中都見唔少，問題係可唔可以守住個成績去到退休個陣，有唔少人炒牛熊一時好彩就執幾百到幾千萬但後來連續蝕到打回原形

咁係因為佢On9唔買樓
一買完 直接成世人都有一個人幫你打工
可以勞役一個人一世

貪勝不知輸

好難守得住
幾千萬可以生活無憂 但你試過賺咁多 你又想賺到幾億
結果就係冇乜幾個真係做到股神

幸存者偏差

又冇講佢個本幾多
可能本身身家都幾千萬呢

一睇你咁講就知連登仔真係無乜人玩股
炒股既人係唔會拎最大舊投資房地產

住雲海呀 知唔知幾錢尺呀

同埋佢形容緊既唔喺財仔咩
關買樓咩事

趁後生借晒錢孖爆all in 牛熊
衰左飛去英國由頭黎過
冇得輸

睇好多財演都話有幾千萬時會轉d資產去樓，債，股，基金等等唔同既野，而且都會轉去d回報率低風險底既野。

講就係，你試下平時賺百幾至幾千%既回報忽然間叫你賺幾%回報你肯唔肯，人係好貪心同好自大，當有越多既成功經驗就越以為自己係萬中無一既天才，認為自己可以靠暴發賺得更多錢

弱智樓主連開個topic都failed
洗唔洗葡萄人地一出世就有5-10層樓收租（懷仔）個d
你係咪即刻跳樓死 刷首抽？

我都好想試1次睇下自己會點做

不過計下數就明，有2000-5000萬身家其實做d 2-4%回報既投資，香港其實大把人做緊呢樣野，2-3個單位/舖位，靠收租+股息，正常每個月已經有幾皮野現金流，好過唔少人。

自己20幾打份牛工

你幾十萬搏到幾千萬就會覺得自己唔同果d收租廢老
佢地唔上進 收幾皮野一個月就收皮
我tsla d call put一日上落都幾百萬
會唔會同你收幾皮一個月
唔搏上幾億點對得住自己股神個名

心態決定境界
根本同啲賭仔一樣心態
短炒牛熊中幾次就自視過高
睇唔起長線投資
呢啲人夠膽用幾十個去博
到佢有幾百個佢只加碼
利申
老豆97炒到過千變哂廢紙

即係唔識評估風險
一開始賺到都只係好運

一個咁少？唔係一家咩

寧願拉我，起碼有2千幾萬

係咪連登仔黎

英雄出少年廢佬玩幾世都玩唔到

秒秒幾百萬上落
但本身個本 成千萬😎

再用租金炒股，贏錢再買樓
一間變兩間 兩間變四間 四間變八間 八間之後上市 上市咪再集資囉！跟住炒股票囉！搞埋地產呀笨！跟住，再分拆上市，到時淨係收股息我都唔知點計

呢條友如果俾傳媒暴出黎，會唔會好多基金公司搶人

升左3、4倍賺2千5萬
個本都成7，8球 又住雲海
本身屋企都應該過億身家
幾千萬都係玩下當娛樂

我會即刻掃樓

笑死
美國夠有散戶買Tsla call 2000 上 幾百萬啦 不夠後尾得返1500姐

真唔真，咪灰左

下下玩末日一次十幾倍 輸一次就無lu 係咁上下

Lm

係成家

點解？

bob叔都無業

打飛機打到你
人地郁下手賺到退休啦
仲邊洗咁搏

其實真係大把呢啲人

真係上到幾千萬
我一定會買個幾百萬既樓先 三百萬都得
起碼解決住屋問題
再得番既幾千萬就all in 無所謂

方新俠

lm

過大海賭錢都賭神架，不過唔係你啫

自己去google B.N.F啦

個個都無業
啲本邊度黎

都唔係咁講架，識人十萬上千萬，但最後都輸番突

其實 係升左成30倍

個名一聽都係高級住宅
應該本身係有錢仔

點解d人炒股咁勁

如果好似事主咁夾成班人做市，成功率應該高好多

入面有啲別墅式 仲正